---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۸ - عجوزهٔ دنیا
---
# شمارهٔ  ۲۸ - عجوزهٔ دنیا

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چه خواهی از دل من، ای عجوزهٔ دنیا!</p></div>
<div class="m2"><p>طلاق گفتمت از من دگر چه می‌خواهی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مرا که نیست خبر از جحیز و زینت تو</p></div>
<div class="m2"><p>دگر ز جان من بی خبر، چه می‌خواهی</p></div></div>